如果鄭錦滿無加入熱血公民 而家咩地位

覺得佢架入熱狗浪費左自己

chow po

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

講得好!

岩岩睇到佢篇野有感而發

樓主點睇你都有份比人屌

認真 如果當日無解散學生前線
個組織可能係本民前既地位

乜党都唔入 應該超越陳巧文了

本身鄭錦滿係想入本民前但本民前唔收佢

係咪黃台仰打上去仇思達個台講？我記得嗰集好撚好笑

點解熱血公民會變成錦

樓主當射咁滿condom? 玩政治膠?

有矛link

你呢班偽善既香港人

點解波台會變成咁？

#235 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

曼狗憎利狗唔洗原因

我做過啲乜

唔會畀人貼街招

當年同佢一齊出選果個令女去咗邊

同大家update下cctai既手段先

你話龍門難食已經抵屌la
無比人私了算好彩

我認真po黎

你有份屌

發動史詩式戰役－圖書館戰爭